{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eribingtel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "E 리빙텔"
    },
    "text": "Eリビングテルは、ソウル瑞草区盤浦大路30ギル12-3に位置しています。 当宿は庭園、禁煙室客室、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供し、江南駅から約1.9kmの距離に位置しています。 共用キッチンと日光浴用テラスもございますので、便利にご利用いただけます。 周辺にはCOEXや奉恩寺のような人気スポットもあり、観光客に人気があります。 客室内部にはクックトップをはじめとする基本施設が備わっています。 国立中央博物館と明洞駅はこの宿から車で約6.6kmと8.7kmの距離に位置しています。 金浦国際空港は最寄り空港として22kmの距離にあります。 Eリビングテルはソウル中心部から約8kmの距離に位置しているため便利に利用でき、チェックインは14:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Eリビングテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "Eリビングテルはソウル瑞草区盤浦大路30ギル12-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "Eリビングテルは庭園、禁煙室客室、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルは江南駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "Eリビングテルは江南駅から約1.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルの周辺にはどのような人気スポットがありますか？",
            "answer": "Eリビングテルの周辺にはCOEXや奉恩寺などの人気スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルの客室内部にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "Eリビングテルの客室内部にはクックトップをはじめとする基本施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルから国立中央博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Eリビングテルから国立中央博物館までの距離は車で約6.6kmです。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルから明洞駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Eリビングテルから明洞駅までの距離は車で約8.7kmです。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルから金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Eリビングテルから金浦国際空港までの距離は約22kmです。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルはソウル中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "Eリビングテルはソウル中心部から約8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Eリビングテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Eリビングテルのチェックインは14:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 470
    }
}